今次杏花邨民今次會點保護部愛車?

泊街會唔會比風吹走?

到時報運輸署,杏花邨好多非法泊車

浸左佢，再買過架新既。無手尾跟。

舉報公屋富戶

最危險就係最安全嘅地方
一於泊上次浸到仆街果個地下停車場

又燈

杏花邨唔係公屋喎

俾我就泊去銅鑼灣d 商場，之後先拎返

銅記貪平？

無常識咪呢啲

衝出嚟柒

因小失大咪係你呢啲

d車上次都浸左啦，今次個車庫無車啦

架車飲飽水，到時佢再諗下邊樣平

苦主不失霸氣：終於有機會換過部新車

老老實實 仲點會泊街

冇計 個邨字有陣公屋味

泊車場渣都無